各位神探唔好再組團去查案

柚木巴打2.0 知更鳥去完香園圍疑似變左另外一個人

上面呢個post提起，有人組團去查案，跟住有疑似被消失/封口

約得出嚟就會令自己曝光，大家要查就自己一個/搵本身fd嘅人去

專心運動先！